江杭市遊記

江南古鎮，自古以美女聞名於世，一派山水矇矓，點點煙再江南，小橋風情萬種，慒懂情愫牵連。